點解被牛丸掌摑的女仔有會途徑拎到毒品

係警察唔做野？
係警黑合作？
係警察唔敢做野？
(721有晒片都唔敢拉個種西瓜佬）

求解

推